大家點睇延畢？

延畢無所謂，最緊要舒服
延畢好撚柒

延畢 屌母呀